老母買意粉醬個陣唔小心買錯咗樽蛋黃醬，可以點用？

除咗夾麵包之外？

點著條

蓋飯

擲入狗屋

撈麵

土方

炒蛋黃

唔夾

當水飲

用蛋黃醬煮意粉

樓主男定女

蛋黃醬餅乾

加番落蛋白食

30cm

蛋沙律

沙律囉可以點

Egg Benedict 冇得輸

除咗沙律之外
我老母唔會整沙律

薯條點蛋黃醬好正

整凍濕米撈通粉

炒飯同整炸漿
唔記得邊度睇返嚟

Go ask for refund

單都掉咗了
佢想買白醬又唔識英文,見都係白色都買返黎

捐去食物銀行

炸漿可以諗吓,GOOGLE睇下有無先

蛋黃醬好好味

等意粉凍左大大力撈落去
一流

Twitter要人
做完twitter任務話你知

拎落BBQ比我點薯角

碎蛋治

鐵板黑椒牛柳炒意粉配蛋黃醬

你下次直接叫老闆俾蒜蓉檸檬醬俾你啦
我次次去叫著皇都會叫佢另外俾D蒜蓉檸檬醬
點著皇好夾

撈意粉得唔得

日式炒麵

夾咩

入嚟為咗睇土方 點知真係有

認真搭
加Wasabi 變芥末醬
再撈蟹柳青瓜蟹籽做沙律

認真答你

攞嚟點炸嘢好撚正

加mustard 點肥牛

煮卡邦尼超好食囉

整蛋沙律

點薯條!!!!!
正過茄汁

土芳先生

攞嚟撈麵

炸薯角,好易整

整魔鬼蛋

整章魚燒點黎食

樽蛋黃醬係

沙律醬嗰種或卡邦尼嗰隻？

蛋沙律焗薯

薯條

大把日式料理都會用到蛋黃醬

咁你就唔岩啦，疫症都要老母落去買餸

好似幾正

炸豬扒炸魚柳個d？

印老母撈麵

炒麵王

勁好食，沙律⋯⋯焗麵包⋯⋯

蛋黃醬可以做卡邦尼啊

趕佢出門口

整牛油果沙律

認真 熱狗加mayo好正

食完返唔到轉頭 唔再落茄汁

點薯餅

打飛機

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

gel頭

點薯仔食

米癲拉

非

整意粉

蛋沙律要用大量蛋黃醬

整burger

大把用途啦

溝黑松露醬點薯條

烚蛋，之後整碎佢再加蛋黃醬攞黎夾面包

食白灼蝦既時候點
好好食架

印度撈麵

意粉照可以煮
整carbonara

可以配罐頭吞拿魚整吞拿魚沙律，夾麵包食。
可以買青瓜+蟹柳+蟹籽，配少少煉奶整日式蟹籽沙律。

eggs ben個牆係蛋黃+牛油喎

買鹽水吞拿魚罐頭，加黑椒一撈變吞那魚三文治醬

用嚟炒飯一流
啱啱先食完

整蛋沙律治

落街買條法式麵包（長50厘米）打完老母,再點蛋黃醬來食

Mayo?整蛋沙律

土方十四郎？

買多個黑松露醬
3份蛋黃1份松露1份糖
用來點薯條 好好食

蛋沙律
吞拿魚沙律

wasabi 手撕雞

手撕雞用日式芝麻醬好味啲

煮意粉

蛋黃醬吞拿魚罐頭三明治